等緊你地入嚟一齊傾點樣殺死啲男人（全女谷招人）

啲女人好古惑㗎 成日係廁所傾點樣殺死啲男人
點解要揀我地
因為我地啲人都好nice,好玩得,咩都講得
但唔代表可以人身攻擊

個谷有各行各業嘅女仔
單身，拍拖，結婚，媽媽都有
只要你諗到咩話題 就一定陪你吹到水

我地仲會成日一齊代購啲手袋呀，化妝品添
依個谷仲會成日一齊出嚟飲飲食食行街街
唔該啲藍絲女人唔好填呀 返去同popo開心玩啦
唔洗再驚冇人陪啦
潛水會踢 唔好霸床位

入谷前會Pm咗你錄音證明係女仔/女人先會加入谷
啲仔唔洗扮晒野啦～
有意填form啦

Push

條link無左

發覺p牌完全推唔到post 諗住遲啲甩p再開過

有冇link

有無得入？